熱刺好少可踢得咁和善

隔離場波有d悶
打下交睇下得唔得先？

歐聯有var 唔方便打人
返到英超先再打

歐聯冇足總之看護呢個技能

晤打交邊有得踢